正式宣佈 bomba玩撚完

團隊明白大家的感受，現對近日大家常提的五大問題，作出細心解說

1. 做咩粒聲唔出 走左兩年？
團隊較早前在IG 上解說離別兩年原因，抱歉忽略資訊流通的問題 。現附上文字更詳盡更清晰詮譯版本
兩年前 團隊發現依賴 廣告商生存，雖能謀生，觀眾亦開心，但每每替他人作嫁衣不是味兒，總是不能拍攝自己的作品啊，每月頭一星期的生活就是拍攝funny life ，有Views數後，與廣告商洽談廣告，然後花一個月時間處理廣告前後期事務，這種A>B>C 的生活，團隊想要作出改變。
兩年前係創作樽頸位，相信大家也有留意，BOMBA 一直都是製作數分鐘的共嗚系列短片，想再作出一定程度改變，所以想停下來，讓腦筋清晰。
星戀空是收費內容的試水溫影片，看看大家對收費影片的看法，沒想到結果出來成為一個討論熱話，大家焦點都放在8蚊問題，然而當時我們明白到，在一個擁有廣告商利潤並且免費作定立的平台（youtube)作收費系列,確會令到大部分觀眾係短時間難以接受。最後星戀空約有4000人付費，確立了收費的基礎可行性，相信堅持信念，大家終有一日明白我們。
BOMBA 不想受制於Youtube ，Youtube上有很多很好的創作者 ，有娛樂喜劇類，也有為社會發聲的，Respect ，只是Youtube平台與BOMBA想要發展的目標方向理念不一致，促成RS平台研發。
RS平台預期制作時間是 2- 3 個月，本以為很快便能再見大家，但最後共花了 2 年3月的時間研發，一直不和大家說，是因為製作過程很多問題發生，未知成事與否，只好待成事後才能公佈 ，沒想到一別 2年

2. 黃定藍？  團隊不想娛樂都要帶有政治色彩，一直以來團隊中心理念偏向默默耕耘，認為娛樂團體應與專業團體睇齊，需保持一定中立性，例如醫護人員接納病人時，無分病人身份。

未來或會參考香港電台做法，製作政治辦論式綜藝節目。

3. 收曬啲片, 逼我比錢？

抱歉忽略了大家覺得很重要的一環， 其實主要是想砍掉重練，同Youtube 脫清關係，並沒有焗睇意思，但明白到大家都鐘意睇舊片，新平台RS 未來將設立經典專區 ，放置由團隊擁有版權的影片。給大家在觀賞新製作後，隨時輕鬆回顧。  4. Instagram &Youtube admin小編的態度
小編已被訓話，當晚因為出新平台，一眾studio內幕後人員情緒也很高漲，導致回覆不得體，望大家見諒。未來會做得更好。
5.新平台RS 收費訂價疑問  定價考慮因素眾多，除考量幕前幕後製作成本/日常業務運作/版權 開支外，其中一點比較大的考量，是伺服器營運成本，用以保障用戶在觀賞時，可獲得爽快流暢度，也確保平台內容難以被人非法下載，保障用戶權益。給大家一個最佳體驗。

團隊的話
團隊答應大家，未來繼續會拍攝更多高質嘅製作，同時在發佈多些理念講解 與 製作過程。

最後特別感謝支持者martin322, AngelKi, Markchan, lolok888, 提出的問題&建議 .

屌你老味中立撚 想食兩家茶飯？

8蚊都有4000人俾

unfollow 左未呀
我un 左啦

垃圾 扮中立

諗起之前有個post個comment ：
bomba cycle

睇死呢班人 姣婆守唔到寡
幾個月之後彈返出嚟

其實真係無人想知

夠膽用中立呢個字 瞓左幾耐😂

冷處理

到今時今日都仲扮中立 都唔知佢係扮戇鳩定真係戇鳩

Un咩follow呀
都無follow過

係咁先啦

中立即係藍啦

班垃圾消失左嗰陣就直接un左

who

不能同意更多

屌你老母依家仲有中立？仲有得扮中立？？

越講越惹人反感Fox好撚嘢

冇人想知

中立撚

引用沈旭暉說話，721後再沒有意義上的中立派

而家唔係叫你政治表態，係要求有良知。死咗多人都仲中立，極度冷血，等同幫兇

醫護人員都係醫院靜坐抗議啦，呢啲時勢扮中立撚，收皮啦柒頭

走啦 冇人想知啊

原本冇乜點理
呢加見佢專登凸返個龜頭出黎話中立
UN返哂所有野先

連iphone都有錄屏既年代

點樣可以防止啲鳩片被下載

咁撚串
等佢down哂佢D片上youtube

唔係玩完好耐啦咩

為左3萬2 失去更多？

收撚皮啦！中立即係藍絲啦！

2. 黃定藍？  團隊不想娛樂都要帶有政治色彩，一直以來團隊中心理念偏向默默耕耘，認為娛樂團體應與專業團體睇齊，需保持一定中立性，例如醫護人員接納病人時，無分病人身份。

未來或會參考香港電台做法，製作政治辦論式綜藝節目。

收皮啦,拎醫護同自己比你唔好用美國總統同你比？

屌你老味
港台好你唔知幾萬倍
唔好搵自己同港台比啦屌你老母bomba

無人想睇佢啲片
咪浪費時間同storage錄屏

Kibi 走左bomba 開始對佢地好撚反感
都由個陣就取消左訂閱,unfo曬 bomba

撚極狗都有fans, 不如光明正大話自己係藍絲啦

傳媒報導手法中立係冇問題 你地成班算係半個藝人竟然拎去同港台比

2. 黃定藍？  團隊不想娛樂都要帶有政治色彩，一直以來團隊中心理念偏向默默耕耘，認為娛樂團體應與專業團體睇齊，需保持一定中立性，例如醫護人員接納病人時，無分病人身份。

未來或會參考香港電台做法，製作政治辦論式綜藝節目。

藍就藍啦屌你老母
夠膽撐黑警又唔撚夠膽認 仲要扮中立 死垃圾
話緊你呀mon post撚樣fox

先唔講佢搵港台嚟同自己比
今時今日中立仲衰過藍

kibi 走左嗰陣就已經玩完啦
之後啲片一啲都唔好笑

撐警咪認囉
比啲骨氣

冇人想知呀屌你老母

真
Kibi走後無睇過

88

不了
大是大非唔表明立場仲想要views
有咩搵達哥講

除左爆江之外其他應該藍到仆街

都係個句啦

綠色殯葬啦Bomba

一失足成千古恨

想食兩家茶飯

叫佢地番工好過啦，仲係度執緊盆散沙

佢地班垃圾一定冇睇過港台 知唔知港台啲節目幾高質

死撚開啦

收皮啦 撐警BOMBA

留返啲錢請公關先出嚟揾食啦

其實佢第2點寫8隻字 已經大把人課金畀佢

拉

要睇我睇大j哥哥仲好

Bomba真係俾fox一個整衰哂

做人無公關真係食得屎

為咗收Bomba皮
我相信有人會唔介意比49蚊訂閱佢
然後條條片down晒落嚟放上網

番大陸拍咪算囉

TLDR

Stop making stupid people famous

傻閪囉
真正貪字得個貧

見到2已經唔想睇

Who fucking cares

佢拍d片係幾好

不過政治取向就不敢恭維

第二點 bye

我理得你係藍係黃

成篇野都唔真實

大家都知你地咩事退出

屌你老母
假到 五點都講緊大話

屌,中立撚

恭喜晒 而家連4000人都冇埋

佢地做到頭條新聞咁咪課比佢地囉
我驚佢地連議事論事都做唔到呀

啲所謂中立撚

剩係識屌示威者暴力

從來冇見過有屌黑警同政府嘅中立撚

Mingjai 柒撚完
都重可以衝出黎柒

On9仔

中立想食兩家茶飯？

姐係藍

pull

一諗到fox條柒頭
以為可以用一篇大話 去解決問題
既傻鳩樣 就想笑

line

如果 笨吧唔發表政見立場
係ok 的
但係垃圾fox 由頭到尾都係藍
由頭到尾都冇呈清過

唔係我地唔比機會你 係你自己將機會放棄了
達 Ming 笨吧
可以返大陸組 達明吧

中立啦 慢慢中立 最後咪又係比兩邊唾棄

唔知點解 大陸味好重。 懷疑有大陸資金？ kiko 仲要去左北京學戲。
所以不了

邊個想非法下載

On9
人地澳門微辣咪又係咁做到咁成功

on9根本太大想頭
賺view數唔心足，接廣告接到無自己創作係自己問題姐
100毛夠又有廣告又有唔關廣告事既野啦
呢個時代仲返返轉頭搞訂閱根本係戇鳩
利串：無follow過bomba

師兄你戴返個頭盔先啦⋯⋯

成篇野吹水
唔通講真話咩

拎港台比？
人地開始整《頭條新聞》你仲飲緊奶啦

Bomba? 不了

佢地唔係諗住有蝗蟲市場呀嘛

送都唔想睇啦

是但啦 冇人想知

Who

未來或會參考香港電台做法，製作政治辦論式綜藝節目。

先唔講咩政治中立有無問題,人地港台請黎講政經果D全部都係社會賢達
請藍請黃都好都有返咁上下知名度
你搵你公司果幾個十幾歲連大學都未畢業既細佬講政治邊個會走去聽?

過咗時啦

無人想知
拉

中立最撚黑人憎

你老母啦 依個時候仲中立
你老豆老母比黑警打果陣睇你仲講唔講中立

姐係唔係黃啦， 不了

中立=容忍警暴=冇良知

咁似熱狗
見俾大眾排斥 就想圍爐 轉呃班教徒錢算數
整個乜鳩passion prime出黎要教徒俾錢睇舊節目
笑能死 個爐只會越圍越細 俾錢果班我真係恭喜你

WFC

我係佢地直接認自己藍絲算，不過唔知D藍絲落唔落佢地搭試下R下中聯辦囉

讚自己嗰時就標榜自己為社會發聲, 問佢咩立場就話要保持中立
仲難睇過直接話自己愛国愛党班小粉紅

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

其實憑咩？

無人想理呢班垃圾

死唔斷氣咁真係好煩膠

stop ff

其實佢愈出post我愈開心
一班巴打落力屌柒佢
IG留言簡單一句屌你老母 強而有力
之後諗起fox個懶醒樣
佢啲mv真係唔知邊度黎既勇氣
新加入嗰啲搵洞捐未

唔見2年 唔介意見唔到你地20年
Bye

扮乜撚野阿 柒撚左又唔認
呢兩年係咁上黎試水溫都無人想再睇你d垃圾片啦

反正都無見兩年

Bye

好奇咩on9仔會俾錢睇愛情生活小品

中立=藍

呢條友都幾好嘢 一獲柒過一獲

Sorry, who?

認真真係好撚煩 死唔斷氣咁 生生性性打份工吧啦

不推文呀

訓左 bomba衰咩

中立咪即係藍囉

中立係黃藍既錢都賺唔到

中立便是藍

屌你咪撚戇鳩啦，係鳩咁who who who 唔撚識咪查囉 唔想查咪收皮囉 嘈撚住曬

已課49蚊

已經睇撚完佢所有片

想退了

是但啦

傻鳩fox

其實佢d片真係好垃圾。
係食左頭啖湯姐就當正自己係勁，
屌，柒頭垃圾一件
跟本放唔放片落youtube都無人想睇

唔係想話鼓勵大家咁樣賺國難財 但係真係事實

垃圾藍扮黃 呢挺人最仆街

咁你去賺中立錢啦

依班垃圾仲有人支持
想拍自己嘢?

微辣, arm channel, 小薯茄 咪一樣拍緊囉
人地器材, 成本, 打燈都高質過
垃圾bomba啦

呢個真係啱，微辣就算，不過同其他比較起嚟真係好失禮仲要扮中立！

迖ming講完呢2隻字都收皮
更何況係bomba

中立？難聽過粗口

我就比咗4000蚊 嗰陣細路仔唔識世界
宜家睇返都幾撚垃圾 bomba 不了

拍咗咁多年片都唔知睇開嗰班係後生咩？
點解佢仲會咁講，真係服撚咗

你都真係幾on9

留名 個小編可能係其中一個新女演員黎
大家覺得邊個似

sor打錯 比咗8蚊

扮乜撚中立，仲要9拉醫護落水
人地職業道德，殺人犯係佢面前都會救，唔代表佢無個人立場囉On9
訓撚左6個月啊？無見過一大班醫護集會遊行撐手足？

金主

戇鳩仔嗰陣我都有睇佢哋
但係俾錢真係不了

話自己中立仲難聽過腦殘藍絲爆粗鬧手足搞事

五年前已經柒過一鑊，五年後嘅今日依然不思進取，不知悔改，再柒多鑊，等執笠啦

知錯㗎啦 比次機會得唔得姐

Who cares?

冇人有心情睇中立撚拍平行時空片睇華記正撚樣笑下佢啲point仲好

中立 = 企係強勢個邊

睇到下面有人咁覆 笑撚死
條友仲問咁樣係咪告得

唔想知，唔好再討論垃圾得唔得

牙Fox 走得好前

收撚皮啦，冇料就冇料唔好扮大佬

在一個擁有廣告商利潤並且免費作定立的平台（youtube)作收費系列,確會令到大部分觀眾係短時間難以接受

仲未知個問題係邊

連表態都唔肯，9up一堆鳩屎野無撚用

由佢摺埋算啦
仲理佢

屌 咁你不如認自己係藍翻大陸拍片啦 on9仔

大家唔好咁老定 始終有人會比錢佢地

中立，自私撚

去百度，搜狗果啲啦，香港唔岩你地

中立性

死不悔改當日因收錢而收皮，今日出返黎又收錢，佢係唔係覺得課8蚊𠴱4000人會課48蚊畀佢所以咁自信不過點都死唔去，咁多港豬總有人埋單
Btw佢講嘢都幾撚矛盾，想要創作自由但係做藍絲

黃嘅怕咩講，好多YouTuber都表晒態，佢講到咁即係藍啦，898 la bomba

玩撚完好撚耐啦

唔係要求你話自己深黃，但至少正常有理性既人都會鬧下班仆街popo丫
話自己中立....之後就乜都唔講....-
本身真係諗住課金，但聽到你地咁講真係好失望。。。

真係咁蠢？

好波 正式落地獄

喂講真

樓上都講咗好多

Bomba過咗咁多年，出果d teaser, 真係一點進步都沒有
究竟係點樣呃天使投資人嘅呢？

我開始懷疑佢係特登沖出嚟，再俾人屌到收皮，最後夾帶私逃拎走投資人d錢啦

未來或會咋

其實得一個問題

學生質素 不知名演員拍片 仲要收錢 你覺得咩人會睇?

以前你有人睇係因為食正smartphone初出條水

正如以前angry bird 都係神作;如果而家出只係下三流遊戲 本都回唔到

呢條高質

又上嚟試水溫

活係平行時空呀
香港呀依到
抗爭左幾個月喇 仲係到扮中立
中立便是藍
又唔敢膽認 想cap哂兩邊水
收收皮啦

係呀
Bomba班垃圾係on9
但真係課金俾佢哋班垃圾嘅仲on9

屌你老母臭閪過左咁耐仲話中立
快啲收皮咪撚獻世啦

咪撚再討論垃圾啦

做嘢時保持中立同你立場係兩回事
你立場係藍而你做嘢時可以保持中立個啲叫「專業」
唔撚係你而家話自己中立 因為到呢刻你都仲中立代表你冇良知
收皮啦

中立？咁ok la...你執唔執都唔唔關我事…

中立最嘔心！不推文！

咪撚貼啦...

下面唔好click 條link 比佢賺hit rate

冇人想知啊 拉

唔係bomba嚟架

玩撚完好耐啦喎...唔使你宣佈啦

「當你在不公義的情況下保持中立，你如同站在壓迫者那一邊。」– 德斯蒙德·杜圖 (社會運動者)

八月前仲可以話自己政治中立
八月後仲講自己係政治中立嘅人
一定係藍

8蚊都係得個4000人付費......咁都可以"確立了收費的基礎可行性"
40000人就話姐

拉 wfc

中立啫係藍啦
咪撚睇

你有冇睇過條片呀 ching

bomba

團隊不想娛樂都要帶有政治色彩
含撚啦 DLLM

去到呢個時候係良知 唔係政治立場
搞咁耐仲唔明

拉
唔撚想知撐警bomba啲嘢

死撚開喇

我估佢後面有老細俾錢佢地搞個新平台麻
無理由咁On9 明知衰硬

2. 黃定藍？  團隊不想娛樂都要帶有政治色彩，一直以來團隊中心理念偏向默默耕耘，認為娛樂團體應與專業團體睇齊，需保持一定中立性，例如醫護人員接納病人時，無分病人身份。

？？？？？
中立即係藍啦屌，政咩治色彩姐...一件事問你覺得佢係啱定錯都唔敢講話自己中立，食蕉啦

唔洗宣布啦，一早就已經玩完

收皮啦仲講

收

皮

好心唔好post條撚樣出尼
真係無人想知

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

實習緊既社工學生入！！！

推你老味呀推 收左皮唔好再上水啦 煩唔煩呀

冇人想知 你唔好講啦

討論垃圾都上熱門

條撚樣隔排就試水溫煩唔煩d
根本冇左kibi就跌晒watt 冇錢開飯係到扮中立

唔講好過講啦大佬 ming jai都成個版俾你睇 咁都學唔精

本身都品唔想覆呢啲人，但屌你老母拎醫護做例子
醫護係即使有立場但仍然中立地去對待每一個病人
咁同黑警表面話自己政治中立有咩分別

中立 = 藍 基撚本
經歷咗咁多嘢 仲喺決定離棄香港市民
點解仲要支持？

唔洗宣佈佢都已經玩撚完

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

我其實以前都少睇佢，不過都叫有睇，
覺得fox出親你講野，或者出親既post，
都有份自大既感覺...懶係一d大公司高高在上
出聲明咁。
做多左喇

離開左兩年所有youtuber都進步好多
Bomba拍到既野人地都拍到，點解要課金睇佢果d又懶有骨氣講乜撚唔想做廣告果d野咁

人地好多都有廣告之餘仲可以出自己想拍既片，
你又唔得？係咪能力問題？
而家資訊發達，邊有可能仲係中立
小薯茄，whizoo，大j個個都表態，
你唔好理人地係唔係賺國難財，起碼歸邊先，
就連澳門d馬介休，微辣都用自己既方式表態，
作為香港人居然話自己中立，真係on9至極

Fox 先係小強

Bomba我一直都好撐你
雖然冇比8蚊 但都好體諒你地嘅想法同觀點
但係
今次你呢個中立我唔會收貨
黃藍係政見 香港面對嘅係人道災難
仲可以保持唔出聲嘅即係冷血
咁你倒貼比我都唔睇 898中立撚

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人

搞到個活動版嘅黃色經濟圈，希望大家可以幫推

【黃色經濟圈｜活動篇】和你學

爆江唔係做狗架咩？
利申 冇追開佢地

因少(32000)失大
bomba已經玩撚完

佢本身咪藍囉 而家想話中立食埋你條水炸嘛

乜仲有 bomba 架?

港台

同港台比
港台差唔多每一個節目都做得好好
有得貨金我諗起碼10萬人貨
目標實際啲啦好冇

無人想知

我屌 一路睇一路嘔 佢正職係咪黑警肉便器？

youtube有幾阻你發展呀, 拍成人內容?
最簡單就係分紅唔夠,
想賺多啲而唔想益youtube
問題係, 你以為自己係咩大台咁有本事吹雞叫觀眾支持一個比Netflix 更貴既月費而內容只有....WTF 1-2集20分鐘都冇既劇

個形象咁負面
有廣告都唔搵你啦
我係廣告商用其他youtuber仲好啦
32000蚊夠幾多個人分？

扮中立 跟本係撐黑警

一直都係為咗睇kikko, 佢地啲片真係好垃圾

痴撚線 點解覺得一定係黃既搞鳩佢 有乜證據呀

2. 黃定藍？  團隊不想娛樂都要帶有政治色彩，一直以來團隊中心理念偏向默默耕耘，認為娛樂團體應與專業團體睇齊，需保持一定中立性，例如醫護人員接納病人時，無分病人身份。
乜撚野事？你唔係喺香港生活？你老母！咩時勢呀依加

一聽到呢個叫咩民主已經知佢藍啦吊

唸住唔un 食花生睇到佢頻道中落

民主？

香港有咩？

依家立場只有暴政 只有極權嘅非黑即白嘅二元政治

你想多元 等真正民主嚟咪同你多元包容lo

用醫護人員自比
收收皮 唔好出返嚟啦

嘈撚夠未姐bomba

同樣情況
你睇伍公子都上咗神臺

屌 㩒錯正皮。 藍扮中立收皮啦

啱啊 娛樂唔應該帶有政治色彩
答得幾標準啊 唔好做娛樂啦 直接加入新民黨啦咁有前途

小朋友都知問題已經唔係黃藍，係黑白
賤種程度可以同TVB比較下
從今開始，香港人係要同bomba割席！

伍公子成日都屌共產黨同政府㗎啦

今時今日仲有綠架咩？

bye

我都無追開 但我見得爆江ig係黃 有文宣有叫人用twitter有上開連登
佢兩星期前有個post致柳記舊同事 佢依家應該係繼承家業整餅

中立你老味，今時今日中立果d正仆街

認為娛樂團體應與專業團體睇齊，需保持一定中立性，例如醫護人員接納病人時，無分病人身份。

屌無數醫護律師專業團體出黎譴責黑警
佢咁舉例，係當香港人on9易呃定自己真心on9?

中藍即係撐警啦個個撐警都話自己中立

唔撚好玩 邊到會有中立 中你老母呀 屌你老母

無人想知啦濕尻bomba 食兩家餐飯同ming尻一模一尻樣

FOX真係仲發撚緊夢未醒
1)偽中立但係人都知佢撐警
2)48蚊睇垃圾
3)屈人搞鳩佢個網
4)小編串柒柒
是但一樣其實都夠收皮, 而家四樣一齊黎轉行算啦柒頭FOX

其實仲諗住翻生 都幾勇
以前係紅既 (但我都要無追)
btw 邉個係fox

我知 所以佢哋立場根本藍 咪撚扮嘢中立

有咩可能中立
死黑警連和理非都係咁打

團隊？得一係友ff

小編果個咪佢自己黎

一條片都冇睇過

Tvb口吻
心頭高到咁以為自己邊個

如果中立 咁有無警暴先 醫療界幾多人走出黎 自己唔想得失人就扮中立 我dllm垃圾bomba 肉酸過張敬軒

Bomba：關於黃定藍依樣野，我地係藍嘅

我希望連登唔會再有人出post提起bomba呢個字。就算開post屌佢，都係提升緊佢嘅曝光率，所以等大家忘記bomba啦

笑撚死

扮中立=藍
扮中立想食2家茶飯
片唔高質/冇深度/又唔係賣相/show身材，真係唔明selling point 係咩
學人搞收費失敗咗就摺埋，無啦啦彈返出嚟唔同哂人，跟住又唔知做乜鳩根本拍片質素，人，背後經營團隊都垃撚圾，算鳩數啦真係

btw不推文，希望大家團火快啲返嚟，唔好放過港共+黑警

笑撚死
你話係普通人出post互屌下都冇所謂
但而家肯畀錢睇佢啲片既都係後生
然後佢仲要一復出就屌鳩班金主
佢究竟諗咩

無人想知呀 是但啦

香！港！人！要！同！bomba! 割! 蓆!

連明明係藍既ming仔都要自稱淺黃
你仲敢一邊話自己係中立 一邊試水溫
屌收皮啦[black][/black]

你比返錢我我都唔睇...
But wait 一係咁你每個月比一舊水我就考慮下

一條片都有3萬2 喇 因小失大
Ps bomba 之前既fan

成班圖威喂 自己開個平台自己打飛機咁

你唔講唔記得左佢地

以後都繼續唔記得，bye

可唔可以唔好再po佢呀 根本已經係垃圾一件無人想睇無人想知 仲要呢排係咁開post講佢地係發生咩事

無人想知啊，屌你老母

無咩才幹 撈唔掂咪返黎

呢個時勢邊有中立架
已經有前車可鑒 都仲要重覆犯錯
係咪真係好鍾意挑戰觀眾既底線
做娛樂事業都一樣要有良知
醫護不分顏色都要拯救生命係專業操守 但佢地都有為公義企出黎發聲 你拎佢地黎同你比？
你地都係收皮啦
拉！

垃圾就唔好討論 無人想知 收山la

條傻鳩係咪 真係以為自已好撚有才華 成日個樣都懷才不遇咁

撐警fox好似唔記得自己寫過咩
post比你重温下

請善用不推文回覆

佢地仲好似係微博到宣傳
之後比班大陸人屌佢地ig到話收回撐警言論同支持成立獨立調查委員會
笑撚死左

中立
難聽過粗口

14年都un咗
2020都黎

唔撚識公關
好撚7
公關未必代表一切 但做媒體
咁大野心 連公關都唔識 收硬皮

No one give a shit

扔錢落海

Thanks for remind

2020 都黎喇仲中立
你唔講野算啦

好野 衝出黎比人屌

先唔講佢公關幾差
但當年鍾意睇佢係因為佢啲片好笑夠輕鬆
唔係而家呢啲所謂大製作
自從kibi走之後都冇左睇既理由
只可以話觀眾要既野佢都比唔到大家了

其實kibi點解要走

冇咗Kibi就冇睇了
Btw kibi黃

已訓話抄足啲狗 露哂底喇傻閪

發生左咁撚多野點解可以中立到?
屌你老味痴撚線

當年竟然有4000個人比錢

一講中立就含得撚啦，我咁多黃色youtuber唔睇睇你中立撚？

4000個傻西 香港人真係有錢

唔開post都唔記得佢

以前舊登話係因為分錢問題

團隊不想娛樂有政治色彩 屌你老母啦 成班人都係中立垃圾閪 仲想賺我哋香港人錢？

Bomba你地收山啦 揾啲新面孔害鳩人咩 你地out啦

Netflix 都係錄唔到

痴撚線8蚊同4000蚊差好遠喎大佬

Kibi而家去左邊
記得見過有報道話佢係深水埗賣餅

藍都一定冇錢賺
佢target 年青人

黃架 發夢見到

搞訂閱唔係問題
你做住utube開月費會員 每月幾條課金會員先睇到嘅片咪得
又要大咬 唔想同utube分 又要做到netfilx咁貴 仲要扮埋中立

達哥長期關注 + 屌兄弟引戰狗
Mingjai defensive offensive + 100 001
都仲有人可以衝出嚟柒 只可以話On9係冇藥醫

自稱中立再自比醫護
我笑而不語

佢講得出依句個諗法真係好天真好幼稚...其實佢係咪活喺平行時空

以為自己咁答好醒
其實最令人反感

喂fox 你柒撚左架啦 拿拿敗走啦

睇左睇爆江ig
佢係黃wo

見住你班後生觀眾比人打到死 佢話 我中立架 唔想有任何色彩囉

Sor 唔小心hi 到個負評制

中立=無良知 完

樓主是咪舊登同一個名
Between 拉

佢哋唔係已經散咗？幾時重組？

地獄最撚熱個到就係留比你班垃圾

收皮la bomba

達Ming一族 又增加新成員

深水埗賣餅個個係爆江
Kibi依家好似去左第度拍片

一話收錢我都冇再睇，收錢佢地真係未到班我比錢佢不如課比杜生好過

樓主on9

kibi走左果陳已經玩撚完左

不過老老實實仲有人睇佢咩？

無啦啦開個咁既post

返自己個平台打飛機啦。中立撚

唔好再講中立啦 中立係base on兩邊都對等架
宜家仲講中立係支持強個邊呀

仲有人未解subscribe 先好笑

屌你老味 想食兩家茶禮

最撚憎藍絲講呢啲叫民主
依家就係無民主先搞成咁

佢唔撚出嚟獻世繼續摺埋收皮就得架喇，冇人想知點解死返出嚟呀屌你老母

最好笑佢係收錢要你去睇一班唔知係邊走出黎既二打六....

原班人馬都未必有人課金啦 何況宜家個班所謂‘’演員‘’

Btw善用不推文

以為你比咗8蚊500 個月
即係42 個月， 3 年幾

冷你老母
用撚夠蝗語未

中你老母立 中立咪搵中立嘅人幫襯你囉
eason都無面比

杜汶澤: 話自己中立果啲最仆街

都唔知乜撚？

同ming仔一樣😂

我中立

黑警可以繼續打示威者了

條8蚊片 都唔好講FYP
相關科 Year 1,2 功課合格Grade既水平都高過佢...

佢未明，現在既香港市民認為中立已經係藍.....

希望bomba可以永遠收皮

成日死唔斷氣

唔明你嬲乜 M到？

汁左佢啦

中立便是藍，去死啦Bomba

On9 膠都廢事比
執柒左佢啦

直頭要report個垃圾青爐啦

中立經濟圈

收皮啦

好撚煩啊

真係估唔到，腦殘到咁

睇都唔撚想睇等佢收皮

用兩年研發之後收皮

無人想知，唔好再出post試水溫。

小弟無知，表示dklm未聽過呢班契弟
有冇啲專頁link畀小弟舉報，好快返黎

久唔久出嚟試水溫，全職試水溫算啦

冇興趣理d垃圾

4000個禁錯制，或者on9

忘記呢個垃圾channel啦好無，無需要再提

垃圾 浪費時間

老實講 想講佢點死多d

扮中立

到今時今日仲話自己中立懶看透世事果啲真係最嘔心

中立咪即係藍但想食黃家茶禮
其實佢唔打呢個Q仲好

其實bomba 一早就玩撚完，都唔淨正式宣佈佢啲觀眾一直都係後生仔多，咁都唔肯講自己藍定黃，答案好明顯啦

乜唔係玩撚完咗好耐啦咩？

咁麻煩佢地繼續中立啦 成班垃想R錢 ？改個名都衰過人 R$

黃藍共同抵制

仲未死？
搵藍絲俾錢睇啦
藍絲最撚有錢！
個個都叫自撚私！

仲好意思攞自己同醫護比較
痴撚線

咁撚大隻字寫住不滅墨水都以為係bomba?

之前唔係話藍d片有演員係佢d新仔？

如果當年唔係整撚走kibi 可能今時今日紅過微辣
當年已經做撚到幫OP拍廣告 今時今日淪落到做過街老鼠
一切都係有kibi走開始

點解佢哋對自己咁有自信 微辣都唔搞收費喇

瞓撚醒未

三眼叮噹

係低調處理唔係冷處理

达狗奶共都話食到大陸條水
呢條垃圾有本事賺到藍絲錢大陸錢？
仲係到扮中立 唔係諗住食到兩家茶禮吓

咁睇得起自己

可能唔係想食兩家
係藍到黑
扮唔到黃

佢地有大陸市場咩

佢地以前比人踢爆叫價好高
舊登有人做marketing爆
幾十萬一個廣告
肯定當kibi 係員工 多過手足
抵死啦 佢地以為自己紅過kibi

無他，你要企「中立」位，就serve市場上嘅「中立」客，係marketing問題。

呢個timing、呢個市場環境，咁樣做，我建議你炒左個marketing請過個啦。

一個衰過一個

都幾撚on9
4000蚊剩喺fox個柒頭都唔值啦

話自己中立即係藍

Fox以為自己真係藝術家咁勁ge話 好簡單咪大陸做kol囉 我諗香港佢撈唔到架啦

救命 成班怨婦咁

中立
去大灣區發展啦

一個起碼講過小小黃嘢

一個都叫捐錢，不過我屌你老母畀帛金

一個直頭講明扮中立

好似係做懲教署

呢間野應該係仆街黎，犯左兩大不可饒恕既罪行，一係扮中立，二係撐差佬，仲想靠後生仔搵食？將佢排出黃色經濟圈就真

林慧思事件，站警察一方

林慧思在旺角街頭爆粗罵警察的事件，發展至2013年8月中旬，開始轉交旺角警區重案組跟進調查。有關消息引起不少網民非議，並批評重案組調查爆粗是荒謬之舉。膠登討論區：林慧思辱警案交重案組查 Bomba卻在facebook專頁發表文章唱反調，指處理林慧思事件的所謂重案組，只是「地區重案組」，認為不少人未有弄清事實就指責警隊，又表示「在執法時，警察是絕對有特權」。有關言論引起林慧思支持者不滿，力斥Bomba是五毛，聲稱要停止訂閱其facebook專頁及YouTube頻道。BOMBA 笨吧 facebook專頁：Timeline Photos

不想帶有政治色彩

14年雨革嗰陣，Fox都用過Bomba個名出篇文叫啲人唔好仇視差佬，大家都要和平嗰啲廢話。Bomba搞成咁，完全係Fox嘅問題，其他人多得佢唔少。

含撚啦屌你老母臭閪 你班撚樣俾人打俾人強姦俾人射爆眼我都只會繼續保持中立

你估真係學拍戲咩 多數上去比幹部屌

唔係呀 我見到爆江有出去喎

你一係食黃色經濟 咪撚扮中立食兩家茶飯

做黃做到咁陰險 bomba都第一個

關黃藍鬼事咩 Fox連自己個平台名都讀錯 無一次讀啱 條片啲聲又時大時細 訪談又細聲又無字幕 內容又無特別 反而有啲懶型同尷尬

其實依家世界各地好多content provider 咩類型都有 有限嘅係人嘅時間 真係無必要睇佢/比機會佢

Btw, 唔係本土就大曬 公關又無 實力又無 $50一個月我拎去捐比奧比斯好過啦

啲女又唔正
提材又唔吸引
無咗kibe就無睇了

on9

我係佢就唔出聲好過出親嚟講野同林鄭一樣 下下都辣火頭

垃圾徵費計劃

醫護人員黃到爆呀， 大把良心醫護
bomba食屎啦

有冇人覺得收8蚊冇問題
鍾意俾咪俾

但話自己中立已經可以唔使睇

入政府幫林鄭拍片啦，啲思維一尻樣
啱晒

自己都唔知自己個定位喺邊就話中立

ok , 我俾你個頻道中立， 你d 成員放工都會睇新聞吧， 佢地係咪藍呀屌你

其實係無左果個kibi先玩完

其實藍 來來去去都係兩個原因
1. 奶支
2. 親朋做狗

比較想知係咪有奶支資金？

點解有錢請人
點解有錢 整 IT 有 server
點解有錢請演員
點解出歌扮經理人

點解條女去北京學戲

發生咁多事邊有可能仲扮到中立
當香港人傻仔？

無人識佢

拉 邊撚個bomba

你唔想睇姐
總有啲豬想睇
如果一個人比49蚊可以截住佢一百幾十個客
都抵返晒啦

拉
根本無人想知呢班社會垃圾

係人都最少要支持徹查警暴啦
中立 謝係無良心

完全演繹何為越描越黑

佢哋自己收自己皮
兩年之自己消失已經傻，大把youtuber俾兩登屌到反皮，一樣越賺越有
復出就搞收費channel又係搞笑，乜都未有，就叫人課月費睇片

不推文 屌你地老母

Who?

咪就係，已經冇人想知乜鳩bomba

仲要個個係咁推

佢條byebye片仲要放成5個廣告 食撚懞左？

連仔已經廢事我地回覆個時唔記得用不推文特登喺回覆個度更新做有不推文同正常回覆，佢地係盲撚左定bomba打手

經常見到你講嘢都令到我心情好撚舒暢，跟住就搞到我對真係嗰本《金瓶梅》興趣大增

不推文

邊個黎?

中立撚 佢地係平行時空返黎？發生咁撚多野仲可以中
佢地話自己係藍我都無咁撚嬲

d.yan wrong fox自己親自講

好心你哋就唔好喺度再傾埋啲
冇討論價值嘅廢柴
都唔知佢係乜水

請善用不推文，呢啲垃圾文冇人想知，完
咪再推哂啲無聊野垃圾文上熱門

真心唔覺得好睇，所以冇訂閱好耐

比錢bomba roarship=支持721 831

收皮啦，同on9 Ming 一樣咁on9

估唔到傻9Ming花式自殺之後仲有人會做埋啲咁傻閪嘅嘢

記得之前直播伍公子好似有講過以前同fox拍野度橋,大家覺得佢諗d野好怪同好痴線

走啦 冇人想知呀

爆江係咪仲係bomba做嘢?

成班廢青

不如佢轉拍港產鹹片，48蚊我都會覺得好抵俾啲

kikko also yellow

想睇
Youtube界名嘴達哥+Ming仔+Fox大講政治

收皮啦Bomba 無人會睇你架啦

唔好講到咁偉大拍片比觀眾啦
無人想睇你呀

屌你 不推文

關我撚事

中立=藍當人傻仔，不過冇人想理

同達狗一樣冇觀眾就發爛炸

有無人睇過呢條"學" Bomba

講痴線
我覺得無人夠浩嵐黎

典型藍絲

又走上黎試水溫